熟悉嘅地上最強又返嚟啦！

12碼 紅牌

唔入?比到你入為止囉

we did it again

射到入先啦

We did it!
Barshamelona

射到入為止

二球12碼都插水插翻黎

我疤贏波洗靠12碼?

你個名好正

加油疤！

唔入?整多個全餐你嘆下

靠球證架嘛

第一球12碼黑撚到
自己跌落地都指12碼

主其他反勝

成年無比人判過12碼

我地瓜菜防守真好

地上最黑

比十球十二碼都冇用啦

黑夠100球囉夠薑就

地上最強 地上打多你幾個

然而